消息：記錄部隊準備調派人手協助圍封油麻地部分區域 有陰性檢測結果才可離開

紀律*

支持

共享支那人既榮耀

係咪放緊馬啦？

留名睇成班狗著到太空人咁守住

當初劏房唔管制, 從來無正視問題

唔好計生活環境同壓力

衛生, 治安, 消防問題而家一次過爆晒出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

治標不治本

年半將一個國際都市新疆化

星期六日返工唔容易。

03 SARS

「疫區」兩隻字禁用禁到 2021

係就封埋汁邊君臨天下凱旋門堆豪宅啦

逃出武漢番版

紀律部隊係咪指警察？

點解唔可以1-5.一定要星期6日先封